Bragi the Dash 藍牙 DIY enhancement

有無巴打一放入褲袋drop? 我就係... 見至reddit 有呢個post講用塊鋁貼貼上去耳機上面就做到入褲袋都收到 有無人試過？

Original reference:

留名

耳塞粒膠

我都覺得得好膠 總好過要用手坽住部機

加長條ble antenna

我都好想知 未試

試咗！窒聲少咗，值得一試

師兄用咩電話？放係褲袋？

iPhone 7 習慣放左邊褲袋，其實擺後袋收得仲好。DIY 完唔係話完全冇窒，但真係少咗啲